邊部可以較到極暗？

試過用小米，真係勁黑
而家用緊三星 note 8
都唔夠佢黑

尤其係下面 navigation bar 成日出白色無得轉黑色

其實有得Hide

曾經因為佢曲mon較太黑有怪色 所以改左較最暗都唔會太黑

好似係咁

但要用佢時跳出來又係好光

而家又未有 dark mode

呢個正

iOS

裝個darker之類嘅app唔得咩？

未試過，try try!

感謝